開始留意手機潛在安全問題, 除了支那機外, 仲有乜嘢要注意?

首先, 不用支那機.

但想問, NOKIA 算不算支那機?
定係所有MADE IN CHIna的機都有風險?
咁即係, 以牌字來計,
親生仔OK
SAMSUNG OK
LG OK
SONY OK

其他乜嘢屌米屎為ONE柒等等都唔好用?